唔該唔好再推無謂分化post 有用既post都沉晒阿

小弟開左個戰略post 現時大部分手足都同意
小弟有一計 大家點睇

唔該望一望 比啲意見
覺得可能就推爆佢

推

不如試埋小弟呢計，等聽日可以做好d？

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

大家唔好灰心
依家預左個個星期都係咁比人分化架喇
但每當大家以為個運動會分化到散
到星期六日大家都係如常走返哂出黎 又滿返士氣

總之唔好輕敵 的確係難打
同埋有時人多有人犯錯 有人鬧交好難避免
總之鬧完交就繼續出黎 繼續做自己認為啱既事
唯有不斷提醒大家係一team人 不分化 大家繼續加油

我個方向要做已經唔係聽日就做到

我個計劃要食住818呢個大遊行阿 機不可失阿

推真心po

8.18!!! NOW OR NEVER

PUSH

唔分化先有未來